除左skout tinder仲可以點識女

冇人理我
覺得自己好似係黑洞
講咩post咩點sell自己都mute左
好想溝女
甚至開始男人都冇所謂
有條友飲酒chill下
乜都講得

lkf

探探,Goodnight

喺條街度問可唔可以識你

樣？身高身形？錢？興趣？